有一個男孩 讀著那個恒大

*後來 我總算學會了如何選科 可惜我早已遠去 消失在恒大
後來 終於在眼淚中明白 有些科 一旦肥左就恒大*

和興牌白花油 落在我白色百褶扇上
入U 我高聲說 我低下頭聽見一陣恥笑
那個高考的夜晚 十九歲仲夏 我通頂的那個夜晚
讓我往後的練習 每當有難題 總想起會考的試題
那時候的試題 為什麼就能那樣簡單
而又是為什麼 人高考時 一定要讓讀數的人受傷
在這放榜的深夜裡 你是否一樣 也在靜靜追悔感傷
如果當時我們能 不選擇理科 現在也不那麼遺憾

你都如何回憶我 帶著笑一齊溫功課
這些年來 可沒有人來陪我讀恒大

Repeat **

永遠不會再重來 有一個男孩 讀著那個恒大

巴打你真係戇鳩得好撚緊要

情景一： 巴打你唔係讀恒大
你唔係讀恒大，撚知出到黎社會受盡白眼既慘況咩

情景二：巴打你讀恒大
笑什麼，畜牲，你也是恒大狗

笑你妹咩

環珠格格？

恒管格格牙

樓主真係高汁到瀨屎
被低估得好交關

趣

過左咁多年 top1仲係阿sa

回錯 自

成日追我post

🥵

高質

屌你好耐冇見